唔凈止要講721，仲有有荃灣北角

721事件只𣎴過係咁多件事中嘅其中一件
仲有荃灣事件
啲狗又係好耐先黎
玩無警夜

我地將佢地放埋一齊
證明警黑合作不但無消減
仲變本加厲，不過就醒目左
無咁明目張膽

我地要攻嘅係警黑
唔凈止係721